警員呑槍示意圖

文宣唔該 後日翻香港希望牆見到
Mon post狗俾定後路你參考啦

p

可以加翻句呑槍自殺

神啊，求你敲碎他們口中的牙！耶和華啊，求你敲掉少壯獅子的大牙！
願他們消滅，如急流的水一般；他們瞅準射箭的時候，願箭頭彷彿砍斷。
願他們像蝸牛消化過去，又像婦人墜落未見天日的胎。
義人見仇敵遭報就歡喜，要在惡人的血中洗腳。
因此，人必說：義人誠然有善報；在地上果有施行判斷的神！

你點影的

用相機

我以為係D乜野衰嘢添-。-

你個名

推

Push